## 關於作者

![avatar](avatar.jpg)

## 關於這裡
當年 (2004) 準備數研所考試時把解答寫在 [ofo.twbbs.org](telent://ofo.tw) 上，但如今 BBS 越發凋零。想到很可能在某一天這些資料將會付之一炬，於是決定備份在這裡。

## 關於內容
+ 有些當時覺得很 trivial 所以就簡單寫
+ 有些當時覺得是對的但現在可能想想不對勁
+ 有些我現在已經看不懂了。

簡單說就是不保證對錯，一切隨緣吧